我打賭，日本福島核電站排核污水，最終排唔成，因為某国段潔龍2020年8月24日做左国際海洋法法官

某國表現過，你有你開庭，我有我唔到，以彼之道還施彼身

咁要審都要一段時間
比我係日本宜家就一野倒晒d水走先

你估個個都好似支那咁唔出聲就倒撚晒咩

宜家出晒聲倒
有交帶好多

有2年buffer比你，驚既話依家食夠海鮮先

切爾諾具爾咁多人為左處理核廢料而死，都比歐美追住黎屌足咁多年
依加日本直接倒核廢水落海冇人理